其實毒撚一個更開心...

毒撚們唔好見有拖拍就拍左先
真係鍾意人先好一齊
有d野返唔到轉頭

拍左幾年見哂家長而家已經好似返唔到轉頭
呢排成日好掛住自己一個既生活

食屎啦你